確診女子 30歲 第135宗 係Lane Crawford員工

琴日確診，佢係back office做 One Island South返工。
但LC到依家都未同office員工講 又唔叫大家家中工作 好似想搏人唔知就算？
佢接觸過既同事又唔知有咩人

Wtf

外國返黎唔自動隔離14日，

仲要無戴口罩行山

早D死，最好杏家一齊死

2人遊歐洲返港後確診 30歲女子本周日到清水灣行山

推 要LC回覆

推

垃圾公司

外國傳染又計香港爆？

我都係one island south番工

呢間真垃圾

睇下班人仲夠唔夠膽除罩行山

連卡fuck 藍到喊

奶共撐警吳光正呢間垃圾公司

公司仲唔出memo叫同事唔好返office 想人死咩

Fc左未？

睇呢種行為就知又係ig打晒卡扮歐美lifestyle果啲
呢段時間可能仲有去下cafe打卡又做吓yoga

黨報01出左

離地公司請離地撚
基本

同佢喺歐洲一齊工幹啲同事好大機會都lai晒野啦，只不過潛伏緊。。。佢地唔方會戴口罩架啦，日頭做野傾計，夜晚去下Pub

再返Office惹埋其他同事

再惹埋俾鋪頭啲Sales

咁啲客。。。